阿里山的姑娘美如水啊～～

阿里山的老衲壯如山啊